連登得2.4萬人玩facebook？快d入黎like 爆呢個蘋果落廣告既youtube channel

我知仲有好多like數少既page等緊我地like，但小朋友先要做選擇，全部like曬咪得，第1個youtube channel落廣告唔係唔like爆佢掛

我就唔信連登仔得咁少人玩fb，一齊谷到佢過3萬like 啦喂

FB:

like

佢youtube subscriber雖然有5萬幾，但可否谷到佢上10萬
佢係蘋果落得廣告，表哂態，之後一定少左好多廣告商搵佢地 點生存

youtube:

呢一刻就係睇香港人係咪3分鐘熱度
蘋果要撐 蘋果廣告更加要撐

廣告商係蘋果落廣告> 成效高，多人like>繼續落廣告
廣告商係蘋果落廣告>無人like>唔落廣告

唔想蘋果死既就快手like

CLS哂 幫推

Like左喇今朝 pish

但係片唔好睇

推呀,黃YouTuber 一定要like

都ok la 有D都唔錯嘅，睇多幾條先講啦

師兄 你食開屎架

洗唔洗咁撚串呀

push